點解chrome web版回覆唔到

雙click ／ 回覆制都禁唔酊

用CHROME, REPLY數多過5以上巴話, 我既情況就同你完全一樣

真係, 多過5個REPLY就回唔到

解決方法, 關閉ADBLOCK

真係要關左adblock先得